До конца я не понимал, нам нужно интегрировать просто antmediaserver(там весь функционал, который вы хотите, уже есть), или нужно было написать код с нуля.
Я интегрировал antmediaserver, внедрил весь процессы в доккер.
Тоже я добавил auth crud в проекте, чтобы вы могли смотреть как я вообще могу написать код.
